朗豪坊地面入口全部封晒

得返地鐵入口走到

朗庭酒店點算
一係地下, 一係天橋

星期六已經開始罷工

推比手足知
be water 做愛吧

話左係局

班小販收到風 根本無開檔

熟食市場有橋通去
地鐵都有得入

推上熱門 天都未黑

落閘放狗

be water

無鳩都拉晒閘

*乜鳩

搞到死城咁

太子有汪汪 朗豪收左 始創收緊

全城圍捕 十面埋伏

3更人 出左兩隊 三思

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop